joox播歌，唔停歌去睇utube,去番手機主頁/做其他野，清ram之後會自動播歌

有冇人android會咁

想知既留言「戇鳩」即時inbox 你

樓主戇鳩

去d狗論壇問會有狗答你